我真係好想自己一個

一個人仲更加開心

嗯嗯

到得你自己一個又會想有人陪架啦

你唔上連登咪自己一個囉